番幾耐工先開始上手？

岩岩fg, 番左二十日都未跟到

2，3個月

兩日

你洗碗定掃街

半年

10日左右, 帶個人就得
有時唔駛帶個腦
有咩就話 遲d先/問我老細

打機打到5點 6點返工
8點行屍走肉

今日第20日 重係一舊雲

無人迫咪慢慢黎
多數同事都會體諒 你唔熟仲chur自己
佢地都會叫你慢慢黎/新黎實要靈逐樣學架啦etc
我試過返工第一日 老細掉隻job比我
我搞到一個/一個多星期 因為有好多野都同之前間公司唔同
之後老細開始比說話我聽 話我做得慢
之後落黎既job我份份都chur到自己盡 3日一份
Chur到壓力爆煲
總之非必要就慢慢黎啦

一粒鐘

佢急你就慢,佢慢你就急

搵滑鼠扔佢塊面: 係炒就炒，咪撚嘰嘰吉吉

keyboard fighter

上年fg，係到依加先叫開始上手

做咗幾個月 啱啱上咗手 就俾人調咗組 又從頭嚟過

遲上手=多野學

做左1年都未上哂手

Fg一個月左右 識d唔識d

慢慢學唔緊要 , 學習態度好就得
好多fg 多多說話，唔耐心學好影炒

3個月都未上手，仲要問人

返左兩個禮拜仲要成日問人，自己都覺得自己煩